<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>information age on Dieter&#39;s blog</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/information-age/</link>
    <description>Recent content in information age on Dieter&#39;s blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Jun 2007 13:06:40 -0400</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/information-age/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>You can&#39;t make bits harder to copy</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cory_doctorow_you_cant_make_bits_harder_to_copy/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2007 13:06:40 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/cory_doctorow_you_cant_make_bits_harder_to_copy/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;I just watched &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=xgXwmXpaH2Q&#34;&gt;Cory Doctorow&#39;s talk&lt;/a&gt; which is part of the Authors@Google series on youtube.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;He made some great points about where the (music) industry gets/does it wrong and about some fundamental flaws in our law systems (especially with regards to copyright).  All of which are of course results of the challenges imposed by the &#34;information age&#34;.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Open source en softwarepatenten vanuit een ethisch perspectief</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/open_source_softwarepatenten_vanuit_ethisch_perspectief/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2007 00:53:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/open_source_softwarepatenten_vanuit_ethisch_perspectief/</guid>
      
      <description>Voor school moest ik een ethisch verslag schrijven.
Hier moesten 3 elementen in voorkomen:
Inleidende tekst / Persoonlijke reflectie over beroeps- en bedrijfsethiek Ethische beschouwingen bij het eindwerk Uitgebreidere verhandeling met ethische beschouwingen over een vraagstuk naar keuze uit het domein van wetenschap, techniek, beroeps- en bedrijfsleven. In mijn geval is dit vraagstuk naar keuze &#34;open source en softwarepatenten&#34; geworden Zoals sommigen onder jullie weten vind ik ethiek een heel belangrijk aspect in het leven en ik ben dan ook blij dat ik het issue van open source en softwarepatenten verder heb kunnen uitdiepen, want dit is iets waar ik in geinteresseerd ben.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Fosdem 2007 review</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/fosdem_2007_review/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2007 21:02:41 -0400</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/fosdem_2007_review/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;Every year, during a special weekend in February, the &lt;a href=&#34;http://www.ulb.ac.be/&#34;&gt;University Libre of Brussels&lt;/a&gt; suddenly becomes a little more geeky.&lt;br /&gt;
It&#39;s that time of the year when many European (and some inter-continental) colleagues join us at&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://www.fosdem.org&#34;&gt;Fosdem: the Free and Open source Software Developers&#39; European Meeting&lt;/a&gt; (more info &lt;a href=&#34;http://www.fosdem.org/about/fosdem&#34;&gt;here&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;
</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
